收工搭狗鐵真係殺腦細胞

真係唔明要咁多波板糖人做乜撚
無咗你唔會唔識上車又唔會蕩失路
淨係識係到鳩嗌 請行入車廂中間唔該
最撚嬲就係佢用詞又懶有禮貌 但個語氣就唔撚柒係
好似欠鳩咗你咁 咁撚易迫入去就唔洗等幾班車啦
有時見到d後生既做都無乜所謂 人地都係比下手勢 間唔時平平淡淡一兩句 d廢老就唔撚係 大大聲 荒死你聽唔柒到 喂大佬我返工都比人話得多 收工都要聽埋呢d咁撚黑人憎既口吻真係好撚嬲
宜家大圍個馬鐵線係繁忙時段都夠膽死用四卡車 有撚排等 變咗密集式聆聽班廢老發號施令

就快聽到有情緒病

你而家有精神病添啦

最撚差係啲港人時時屌大陸人點點點
但其實個個都怕執輸 咩都自己先 推推撞撞
一堆廢老覺得自己大撚哂 最on9係啲c9 推推撞撞
比我都唔想坐狗鐵

對住呢啲先殺腦細胞

搭部車都要比人啫住